teller 狗也不屌！

今日去咗 in大貓 part time Counter Service Officer，入到去自我介紹都唔洗，淨係問我有冇問題 我話成個6月要請假佢都話冇問題
仲話畢咗業之後可以轉full time

因為teller流失率太大
好多人做完兩三個月就頂唔順quit
利申前大貓pt teller
做左幾個月攞份cv就quit左

😮

講下點辛苦法好嘛

teller對CV有咩用？
話畀人聽你呢幾個月冇失業？

仲讀緊書 未grad

比客輪大米
肉便器

工時長 長工通常要返8放6/6半
工作量太大 條queue點快手都唔會清到
連去廁所既機會好少
要記好多procedure+code
同埋內部壓力好大 做錯小小野會累全家
返左半年聽到唔少既長工都話依份係閪工 早走早著
不過好睇邊間分行
我返果間分行就長期唔夠人手 經常性一個人頂老人queue 1/2個人頂general queue 1個人頂advanced條queue
搞到長工果班成日要被逼賣假
做到隻狗咁

中銀做唔做得過?

Branch trainee 升唔升到sales

順便問下有冇人知東亞digital service ambassador係做咩?

狗也不屌

上年轉撚咗新系統，用撚埋晒啲大陸詞語，你會直頭唔撚明發生緊咩事

咁有咩工好做 🤣🤣🤣

好做既輪唔到你做
唯有繼續食屎吧❕

係咪旺角中環果D伏, 人少既地區無咁惡頂
去咩地區係咪銀行果邊決定埋??

前2日hsbc打左幾次比我，用英文係電話到面試 係咪on9

收銀員🤣

我果間係新界
如果有人refer你就易入返果間分行
無人refer就照問你preference地區 但都係由銀行揀

想知pt個offer係點

想知幾錢
我都係yr1 做緊恆生pt 做左半年有多 仲係得$75 聽聞大貓好似高啲仲有14日al 想轉

對cv有作用？

我下星期去大貓in pt，有咩要注意
不過第一下聽到55蚊都呆左，估唔到佢出手咁低

想問你地啲pt喺邊到搵 jobsDB嗰啲？

原來咁低 但大貓d客煩勁多因為大貓算international bank 恆生98%都local冇咁多難搞既野
咁ching你知唔知渣打幾錢

teller見盡香港西客，真係狗也不屌
利申：做咗半年

未grad做乜唔搵back office

其實係應該冇咩用 但係對學生黎講 做銀行pt寫落cv 好似點都好過做u記/GU pt sales掛

Back office會有pt位？人工點先？

咁低不如出去做pt sales 都有$65
冇野要注意 有手腳就請

恆生頹intern準時放工 但得50/hr

自認係狗就可以入去做

我apply左啊 諗住internal咁調過去 但未有回音 可能yr1太細唔請住掛
得$50咁低 前線有$75

Co-op part time?

其實teller工真係好惡做

呢層唔清楚 但我覺得恆生客都唔好得幾多

當然請 咁demanding 有手有腳都會請

啲客就到到都西 只不過恆生啲野冇咁複雜 大貓要check勁多野

其實都未必 我有frd都係yr1去in 冇請到佢 唔知佢衰咩

其實teller經驗有咩用？
同人講你數銀紙數得好撚快？

咪做東亞, 垃圾銀行

學歷低咪做下

有興趣可再傾
介紹入職有1萬 referral fee
我都係counter 出黎
我就覺得無咩問題，做野一定要捱架啦
捱完就升架啦
做野係辛苦
但我敢講 大貓銀行福利真係好好
睇醫生唔洗錢，仲每年有$4000洗
annual leave 18日/年
算係咁啦

有冇人有興趣做銀行back office, CDD admin位？ 要U grad
TG 傾下

做左一個月就無做, on9工 最易拿野既一份工。
唔好以為做BAnk既就好型,你未去到ibank做
你都係只不過係銀行職員 retail bank is a shit